係康文署做gym既入一入黎

師兄們係邊到做開
同埋你地覺得邊間康文gym房最fit 環境好 地方大 齊機
最後想問下將軍澳泳池隔離個gym房其實係咪唔洗check飛 去過2次 2次都無人check

其實康文幾錢🤔🤔🤔

我係西灣河間康文做 如果唔係近都唔會去
機又成日壞 又成日爆人

正價180
學生90

講比你聽 我仲洗去？
同你有親呀

最近我個間係牛頭角 我去過一次 又焗又有陣味 同太細又無窗……所以去左單車館或者調景嶺做

我都係以前都係西灣河做 而家轉左去鰂魚涌做 個人覺得啲機叫好少少 不過都係成日爆人

唔怕同你講 我依家就係將軍澳做緊 搵到我可以過黎say個hi

坑口都齊

不過我去開間偏啲冇乜人，雖然少機但都夠，最多做多啲啞鈴

將軍澳無cable機 我岩岩仲諗住操完胸操3頭
同埋點解康文署無bar推

鰂魚涌成日有人上堂 不了

灣仔駱克道好嘢嚟

大家快啲去

翠林有cable
一係用lat pull down果部機做
我記得翠林仲有枝1.5 米bar
不過無rack

一簽要簽幾耐約先

做乜要教精人，成班季候鳥鳩沖過去

一簽簽2年……唔想一次過比咁多錢

個講座點玩有咩問題會出